有買Bitcoin既入黎開party

升到痴撚線

靜啦屌

買得太少
想去返3萬4溝
點知去唔返
cls

早幾日2萬9嗰下係最後入場機會

Scam
不推文啦

屌你老母41000
秒秒新高

靜都無用啦

仲諗住月供忍手冇入多啲

13000入
18000追
23000追
28000追
唔升到十萬都唔會再郁佢

500000

呢鑊發發啦

又贏多層樓

唔洗努力輕鬆上車

10粒

日日嬴錢 傻仔先返工

依加仲買唔買得過

留名

個個睇十萬

升到十萬都唔會拎走晒
最少留一半長擺

賺撚到笑

夠竟有咩人會4萬蚊買bitcoin

有咩人28000高位果陣會買？

不要再說了